Andis Juhan Waldman ülles et ta oma popsi maia on münund Juhan Otsale 75 rubl ette selle tingimessega et ta ema Liso Waldman nikaua kortel saab kui ellab ja wiis (5) rubl jäi kortli ette puhhast rahha 70 rubl käemehheks olli seal juures Willem Maar kes ka tunistas et se nõnda on.
